{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 용추글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加でお知らせする事項は次のとおりです。 まず、ペットは入室できません。 喫煙は許可された場所でのみ可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は両親の許可がなければ入室できません。 また、客室内では絶対禁煙であり、サムギョプサルなどの肉類を直火方式で調理することはできません。 利用中に什器や施設を破損した場合は、別途お知らせください。 私たちは利用客の不注意による事故については責任を負いません。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。 入室利用施設の案内は次のとおりです。 予約の際、バーベキュー施設が個別に利用でき、バーベキュー施設料金は20,000ウォンです。 バーベキューは客室のすぐ前のテラスで単独で可能で、室内では禁止されます。 当ホテルにはIPTVとWi-Fiが提供されます。 また、プールもご利用いただけます。 プールは夏季に運営され、運営日程は現地の状況によって変更されることがあります。 プールの利用時間は午前10時から夕方7時までで、水着やビーチウェアを着用してご利用いただけます。 子供や幼児がプールを利用する場合は、救命胴衣を必ず持参してください。 最後に、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は許可された場所でのみ可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は両親の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙であり、サムギョプサルなどの肉類を直火方式で調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設の破損時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "利用中に什器や施設を破損した場合は、別途お知らせください。私たちは利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、バーベキュー施設が個別に利用でき、バーベキュー施設料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは客室のすぐ前のテラスで単独で可能で、室内では禁止されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "当ホテルにはIPTVとWi-Fiが提供されます。また、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から夕方7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "水着やビーチウェアを着用してご利用いただけます。子供や幼児がプールを利用する場合は、救命胴衣を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 521
    }
}